覺唔覺得而家譚仔同沙嗲王開始請多左男人？

還我阿姐

冇哂鄉音阿姐，新果班垃圾移民唔識廣東話

我見係港男黎 通常都新手要阿姐教